★icable始終係icable！

有線電視故障 畫面冇嘢睇客戶嬲爆

有線電視今日(22日)發生故障，多名讀者向東網表示，今早開始無法收看有線各個頻道，畫面被鎖、無法轉台、畫面不停顯示「系統更新」，亦無法致電有線的客戶服務熱線，「好似死晒機咁」。有線電視回應指，部分用戶今早出現接收問題，經了解情況後已即時作出跟進，現已全面恢復正常播映。

讀者陳先生使用有線電視服務約10年，他今早轉台時，畫面突然被「hold死」，並出現「系統正在更新中」的字句，亦無法轉台。即使重新啟動解碼器，但問題仍然持續。他致電客戶服務熱線，「一打就斷線，好似死晒機咁」，直至下午1時許，才恢復正常，但已錯過想收看的節目。

不過，仍有部分有線電視用戶未能正常收看節目，畫面顯示一片雪花或藍幕。

他致電客戶服務熱線，「一打就斷線

他致電客戶服務熱線，「一打就斷線

他致電客戶服務熱線，「一打就斷線

有線已死

rip

腦魔cut到k寶未

仲未執

簽佢時9秒9應機

星矢來的

呢間死人野無樣野做得好

兩個鐘內有人裝機，即日睇得，快過打針

老貓，你屋企有冇裝cable